作為盜竊產權大國，一定要支持『銀河補習班』

作為盜竊產權大國的一份子，理應該要支持自己國家的戲....特別是在YOUTUBE有全片高清可看的片源
銀河補習班 2019年11月07日上映
由於DCP不需KEY....所以已經有勇士將全片放上YOUTUBE